特朗普要贏, 除非奇蹟發生

個個都話法庭見, 但無人計算過, 要扭轉結果, 要反邊個州?
有網友就分析左:

最低程度, 都要反呢三個州, 達至269:269, 然後交由

我大膽預測:
- 特朗普呢幾日搜集証據後, 會贏唔少關於選舉舞弊既官司
- 但其實, 選舉舞弊既官司, 每次美國大選都有, 根本唔係新奇事物
- 然後, 經過重點及打官司, 撥亂反正既票數, 未足以反轉以上三個最容易反既州. 呢個係根據以往大選既經驗.
- 結果, 拜登仍然有270票或以上

點解全世界都話拜登贏, 係因為特朗普反敗為勝既機率, 微乎其微.

總結:
查出有選舉舞弊, 可以進一步改善相關制度, 等下一次選舉更公平公義, 有其必要性
但係, 都改變唔到拜登贏既事實

****然後交由眾議院, 一州一票選出總統, 咁Trump贏面會大好多.

點解唔係賓州同Mi

非奇蹟，要神蹟也！

以往舞弊係小規模
今次可能係拜登自己大型舞弊
如果喺拜登上任之前查到佢身上就唔同講法

票數相差太遠, 仲難追返.

我原本以為個個州都差三萬票
原來只係差萬幾兩萬
我記得有個州已經認左6000票比左侵
咁點解你覺得微乎其微
根據以往經驗我都唔覺得反送中會爆到咁大鑊
經過呢兩年我已經覺得無咩係無可能

其實賓州會唔會最易翻
而家分開重點緊

到時全世界人都會見證住，係出自上帝嘅作為，叫世人無法抵賴

等睇樓主俾連登仔話支那五毛

美國大選從來未試過有1/3郵寄選票
以往只有佔最多2%

考試出猫比人捉到可以剩係扣捉到果幾分？

一嘢發現60萬張無簽名票係內華達州 賓州四萬唔係好多姐.

如果證明到選舉舞弊，唔會直接DQ拜登？

就算係真 有証據關拜登事先算

前人種樹，後人...

唔洗關拜登事
只要證明有選舉舞弊已經可以重選

True

舞弊 取消資格 得唔得

侵就係一個創造奇蹟嘅男人

無喇. 玩撚完. 睇四年後點..

係囉
覺得樓主好撚戇鳩

PA打Due Process一野廢左Philly票站啲票大家都知邊個贏